（奶美？）黎智英訪美會晤州長，讚侵減稅讓美國強大！

壹傳媒創辦人黎智英到訪美國，一口氣走訪多個共和黨票倉、傳統「紅色州分」。

………黎智英與堪薩斯州州長布朗貝克（Sam Brownback）會面時表示，……贊同新政府提出的減稅措施，直言美國「會再次強大起來」

呢頭親美，果頭大中華用蝗字

你睇下自己張國際版寫乜撚先啦